點解香港人唔識欣賞

永遠只係識貶低所有野，完全唔識欣賞兩隻字。

想話俾人知自己脫俗 唔跟潮流
其實暗瓦底只係買唔起同埋唔識

又唔一定係買唔起，但下下都覺得正常先係超越一切，做到所有野都咁正常真係好咩

的確唔係買唔起 係唔捨得買
成日覺得自己著u記仲型過咩offwhite vetements
你理解錯香港人 佢地唔係唔識欣賞 而係因為自己追唔到 所以貶低追潮流既人
既然吃不到葡萄 咪話葡萄酸囉
不過佢地實唔會認 自尊心問題

真心想知 offwhite 有乜design 咁巴閉

Vetements唔係都係抄人起家㗎咩

Vetements係惡搞起家

衰格

果面打咁大篇野 果個應該係盲追潮牌既傻閪
人著乜 自己又買乜
柒到咁既衫都買得落手
真係唔驚比人笑到面黃咩

我自己覺得 香港人有好強烈 「俾錢買得designer fashion就一定要有鮮明設計」既諗法
你地覺得offwhite毫無設計 搬幾隻字上去括住就算 又或者唔知個黑白間條係做乜鳩
明既 覺得唔值 都明既 但有人就係覺得 呢啲嘢無fashion designers做過 就係搞鬼就係特別 所以願意著上身
香港人好鐘意諗 「呢啲都叫設計? 我都識畫啦」 但做唔做得起? 夠唔夠膽做? 捉唔捉到個幽默感去吸引人買?
講無設計 yeezy直頭乜都無啦 但亦有人鐘意佢streetwear味重

無得成日問人地「有咩設計可言」 人地夠膽做 捉啱timing 夠幽默 夠創新 夠錢做marketing 就有人鐘意

連登仔高登仔都有一個通病
唔鐘意用道理說服人 唔鐘意用論點去討論
開口埋口只有人身攻擊 成日assume人地呢樣個樣
老實講 好撚低段

我就無買過呢啲street fashion brands, 因為係我眼中只係屬於high end fast fashion
但我並無特別討厭或者喜歡佢地 亦唔會去詆毁人地
我唔識欣賞 我會覺得自己道行未夠 唔會覺得人地唔夠班
藝術從來都係主觀

好簡單
香港人似中國人咁，鍾意低調唔好亂出風頭
佢地覺得內斂係禮貌之道
係中國/香港，你成官發財先叫叻仔，你咩成就都無淨係識扮靚，係唔好既事
但人地外國著衫係一個文化，係一個自由
但中國/香港著衫就係一個框框，你著衫既類型走出呢個框框，你就係標奇立異，要受大眾指責

中國人低調.........？

平衡時空 ？

見到你講yeezy 已經唔洗睇落去
岩啦 繼續欣賞啦
著埋出街 比人指住黎笑

如果你無point反駁我 可以唔使覆架啦
因為見你咁樣跌落地攞渣沙 其實好肉酸

我見到你地著住d "潮衫""潮鞋"仲肉酸
就係多得你地d "覺得自己有潮流觸覺"既傻仔
佢地先可以長做長有
希望你地可以學下用自己個腦去判斷同埋用對眼睇野
講真d 野有幾貴 有邊個買唔起
係你地鍾意比錢買"品牌"
咁我又唔怪得你既
可能你無scene 姐
但係有d 直頭係不堪入目 影響市容既就可以唔好再著啦 好核突

其實都係嗰句，著得有自己style 咪得